(突發)日本樓價創新低！！！

70蚊唔洗就可以full pay

2000尺不是夢

成幢掃哂 呢次重唔絕頂升天

比一幢我，一千蚊唔洗找